大家唔好大安旨意新年後有口罩

今次唔同沙士 成個中國都撲緊口罩
一日一個
一個月已經要390億個 當佢10%人帶
一日都要1.3億個

湖北都5000萬人 會唔會1.3億個就夠？
仲有其他國家已經有確診個案
買定保平安

要捱到一兩個月 應該好多廠會轉生產口罩

其實最怕反而係其他國家見口罩升價限制出口,要優先保本地供應

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

世界有多香港人同支那人既城市都已經無貨

食屎啦炒狗

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

我中左肺炎會搵你出嚟交收

Agger

以物易物區

我高質你老母，我初五後夠有，我拎返黎先$8個
你條撚樣同我賣$35一個
我純粹睇唔過呢條撚樣炒狗不斷喺度洗版
食撚屎啦你

采豐行聽日有貨，阿布星期四超大貨，萬0星期一又係大貨到，你快d割價走貨喇撚樣，蝕死你啊

巴打 阿布係指？

我用made in usa都平過你

應該係指賣泰國嘢個間

食屎啦你on撚9

唔識係邊間

阿布泰國生活百貨

死智障乜撚嘢質量啊，好撚重呀？KF94叫最高質真係笑撚死智

35蚊一個我直接用p100有找啦on99

咁7蚊一隻你唔係想同我講好平呀嘛......